有無人依家一睇到美斯個廢老踢波 就好撚燥？？

真係阻鳩住晒
無心就咪西踢啦
成日話咩佢踢中場都好勁
咁同朗尼一撚樣
尋日比皇馬零封
阿根廷咁垃圾同佢踢中場真係有密切關係
仲要逼到尼馬發揮唔到全部實力

美斯琴日唔勁 ？

輸幾多？

勁條春

我踢得不知幾好

係好垃圾, 但佢係全場最佳, 有八分
哈哈